有冇人同我一樣已經街都唔想出?

而家嘅香港 去到邊都多人到仆街 仲要成街大陸狗
撘車坐下又要俾人批鬥
周圍嘅物價又貴
就連想行個山 都要俾班九唔撚撘八嘅打卡撚阻住哂

宜家連平日返工時間都人山人海咁